如果你手上有本死亡筆記你會唔會用?

可以殺人於無形冇人知道係你做剩係得你自己知道, 整死你唔鍾意嘅人就好似啪一啪手指咁簡單, 你會唔會用呢本死亡筆記?

正

會, 仲會寫埋死法

你會用係咩人身上, 你有幾憎佢先會咁做?

乜撚野問題
我係咪要答唔會呀
我會做返個正常人
做人最緊要正直

你會用嚟維持自己心中嘅公義定係用嚟除去自己唔鍾意嘅人?

會 淨係叫個主播死前上黎扑野都夠玩

呢兩個option係咪同一樣野黎

都未必，有時條友阻你升官發財但佢又唔係做咗咩大是大非唔公平嘅事

一本唔夠寫 完

只會對自己睇唔順眼既人用

寫曬中共 林鄭 黑警 五毛 pr 熱狗上去

一本夠唔夠寫3萬幾個名

咁你又覺得如果真係用咗條友死咗你會唔會有一日後悔？

我又問返你丫, 你會唔會交換埋死神之眼?

有個人應該大家都好想寫

死亡筆記無限頁數
懶醒

唔啦，一陣要同L決一勝負好傷腦

本身我個設定唔需要死神之眼， 純粹用死亡筆記做一個比喻， 其實係純粹你啪一啪手指嗰條友就死得

唔係無限頁咩

係 話唔夠個d梗係無睇過

講清楚啲本身我個設定唔需要死神之眼， 純粹用死亡筆記做一個比喻， 其實係純粹你啪一啪手指嗰條友就死得， 你冇得控制佢死前要做啲乜嘢。

你會用係咩人身上, 你有幾憎佢先會咁做?

你會用嚟維持自己心中嘅公義定係用嚟除去自己唔鍾意嘅人? 例如條友阻你升官發財或者你覺得對你有危險(未必係生命危險)嘅人但佢又唔係做咗咩大是大非唔公平嘅事。

咁你又覺得如果真係用咗條友死咗你會唔會有一日後悔？

其實死亡筆記可唔可以寫自己長命百歲 寫到自己成功光復香港仲變到好撚有錢100年後安詳死去

講清楚啲本身我個設定唔需要死神之眼， 純粹用死亡筆記做一個比喻， 其實係純粹你啪一啪手指嗰條友就死得， 你冇得控制佢死前要做啲乜嘢，而呢個世界係冇L可以搵得到你出黎。

你會用係咩人身上, 你有幾憎佢先會咁做?

你會用嚟維持自己心中嘅公義定係用嚟除去自己唔鍾意嘅人? 例如條友阻你升官發財或者你覺得對你有危險(未必係生命危險)嘅人但佢又唔係做咗咩大是大非唔公平嘅事。

咁你又覺得如果真係用咗條友死咗你會唔會有一日後悔？

有時間限制, 如果實現唔到會一分鐘後心臟麻痺....GG

唔洗 我要老豆搵仔就夠

邊個？
我起碼諗到兩個人

2樣都會, 講真, 當有呢個能力嘅時候無人有辦法預計到自己會做啲咩

吓, 寫到手軟都未寫晒喎

暫時未有負評

抄名抄到手軟啦

講唔會就假，不過寧願冇依樣野

如果有一日俾人發現有奇拿呢個人, 之後用晒假名呢?
當然樓主已經改咗個定義變左滅霸

會

唔只一個啦 個list長到寫唔曬

點會唔用
成日都幻想自己有一本
可以做好多嘢

好快比人鎖定你
例如死的人係咩地區 死者死前有邊啲人搜尋過資料 私怨同學教師/同事上司/親戚朋友

用

林鄭月娥 比狗屌 屌到死

本野唔夠位寫

隔行寫啦師傅

我諗要出錢請人寫

你當係有個無限手套既奇拿啦， 只係一個好低調咁生活既人唔係好似thanos咁高調

寫得落去就代表我憎到佢仆街，點解會後悔

咁自爆法 做唔倒夜神月架喎

可唔可以寫 某人死於大型核戰 變相攬炒

我他媽寫爆

加埋死法會安全好多, 一開始個個都心臟麻痺梗係易搵

尋晚買魚蛋個啊姐找少2蚊比我
如果我知佢叫咩名我寫埋佢落去

唔可能， 現實社會邊個會去查死於天然心臟病發嘅人， 間唔中死一兩個冇人會理， 如果係殺名人更加係聯繫唔到奇那

Leeroy.Jenkins 直到 100 碎個日, 香港成功光復當日, 馬上瘋死, 死死死死死死死死呀

升官發財就係我嘅「正義」
唔好同公義加埋一齊講
你當下想咁做 就係符合當下你嘅「正義」
事後你會覺得唔啱只係你嘅價值觀隨時時間心情改變

可能你嗰一刻憎到佢仆街但係過一排安靜左其實又唔係咁憎佢

梗係會用啦，唔用就浪費

首先我絕對唔會做夜神月呢種偽善
同埋翻睇幾次全本漫畫 防止犯錯
殺曬全球所有當權者 逐級殺落黎

即刻俾人查到

唔會 人生如棋落子無悔

寫哂意外死咪算 係夜神月講到明要引人注意

仲未港共班高官 中共？

死亡筆記不可怕
生病筆記更可怕

Why not

你用完會發達喎 你會唔會用有玩GTA 5就明

正傳寫自己無效

外傳 流克好似拎左舊擦子膠出黎
話會復活番

咁撚小氣

樓主問嘅問題好廢，我第一個就寫樓主

三萬狗 死因如下

三萬狗內戰 最後殺上禮賓府 然後自殺

一定用, 唔好FF咁多

起碼要啪三萬下隻手有啲攰

要
第一個寫老母麵

有無得加紙

你呢一句已經一次過答得曬我嘅問題

驚已報

喂呀 ~~!!

用
老閪都解，不惜任可代價

啫係 迫我抄 編年史

老閪都用，不過唔會好似夜神月咁撚on9社會唔公義關我撚事，比盡幫大家寫林鄭同啲出名既狗，個個都寫唔同死法鬼知咩

其他就用黎賺下錢有錢啲女自然埋身

希望可以寫一個職業
就令到呢個職業死全家

用過嘅人死後上唔到天堂落唔到地獄，永遠trap住咩都冇

佢野心太大要建立新秩序
仲要用差佬個SYSTEM黎先俾人鎖定係差佬D親戚
是但睇上網睇新聞見到D黑警樣同名寫落去鬼知咩

一定會

最後落地獄

有嘅話我會好留意老竇搵仔

驚手指啪撚到著火

樓豬？

雜種 林鄭無誤
啲狗就要留翻係到獻世

反而唔會寫佢住
我會慢慢寫佢身邊同下邊d人先
佢日日提心吊膽咁慘過死

對林鄭嘅恨只加無減

我成日發白日夢都會咁諗，寫啲人幾十年後死，然後其間入錢落我個戶口號碼度

真係訓著都識笑

其中一項講到明頁數係用之不盡

頂，神力都已經比埋你仲要諗攰唔攰香港人真係好奴性思考， 返一日工篤keyboard 都可能隨時3萬下啦，分一個星期啪得唔得呀再唔係一個月

係

救急扶危既野唔等得

冇睇外傳

兩個?我諗到個條共同list好撚長喎

如果我有本野 我唔寫個班撚樣落去 點對得住香港人

夜神月智商點夠連登仔高，佢又真係on9既

得閒睇吓 幾得意 唔止一個外傳
都係同一個作者

要寫好多唔同地方/渠道/國家嘅人士 嘅人名
唔想俾人發現
仲要全部寫原因同死亡時間
為免俾人估到自己住邊

香港D警察單單都話無可疑架啦

冇呢個設定

林奠 被棍狂毆致死
TPK 比卡超 俾胡椒噴霧浸死
背肌華 俾政治犯虐打致死
3萬黑狗跳樓死

流克，加紙！

流克寫完夜神月個名之後同佢講

用完有冇得加頁?

寫曬故事最後先寫自己名

成日話驚俾人搵到嗰啲用喺外國得唔得呀 或者喺外國用又得唔得 邊個真係會好似夜神月咁on9呀

再嘈就寫埋你
觀察員A

寫行樓梯仆死

正係岀於私心咁殺人會好無癮，我應該會好似主角咁中二病做新世界嘅神，做正義撚。

死咗唔知會去邊呢

你睇吓我pin個設計先

全部拖出去凌遲未過三千刀都唔死 條屍一連七日十八區巡遊 死咗都要銼骨揚灰

有就光復左啦～
真。制裁高官黑警建制

得閒搵下先 我正傳都係睇咗一次

我雙手送上我個名畀你
好人一世平安 功德無量
感激

至少都三萬個

L咪就係控制唔同地區播唔同新聞黎鎖定大約位置

左膠型社會先會有人同你講佢唔會咁做
香港黎講對家死人真係會開香檳
如果可以了隻龜就死人
我驚香港死人死撚到有瘟疫...燒都燒唔撚切

All in 沽空tala
寫Elon musk落去
再all in 沽空其他股
寫ceo落去

唔知要幾多本先夠寫

本筆記有冇得加紙?

death note本身冇副作用冇後果，唔係夜神月咁撚中二都唔會比人發現
有既話老閪都用

舉手加紙

中二病

屌你，咁會少左樂趣

死亡時間：1月20日 就職典禮
死亡原因：心臟病發
死亡詳情：宣誓中 誓詞未讀完就心臟病發

會 幫自己安排舒服嘅死法好似L咁

做埋鍊金術師

咁又點，個個人都想生活係自己既平行時空度，係現實中做唔到姐

買C朗紅牌 再寫佢踢踢下波打鳩球證

老豆搵仔成個list抄啦仲諗

你驚有自己份？

中共全部黨員死於武漢肺炎
一係全部排住隊跳樓 何其壯觀

可能佢扑一個就夠呢

你純粹係理性角度出發
假設人係正直 有良知 會後悔
咁個推論結果一定係要求好高
例如殺父仇人

貼地啲 或者不理性地諗
有能力殺人冇人知 一定會用黎無差別殺人

緊係用
弱智先唔用

緊係寫曬d有錢佬名 之後要佢地按照我既年齡階段去派錢
今次仲唔fatfat

要舉手大叫

但用咗death note會不得善終

渣ga
我起碼諗到30000 幾個

反正都係扑完就會比人拉 不如直接強姦咪算

冇人拉埋公義嚟講喎

行街俾廢老撞到嘅 我知佢咩名都實寫

咁咪即係佢講緊同一樣野 咩點？

本嘢嘅頁數係無限

Sor, 喺殮房收唔到電話

唔中意果個人就即刻用
諗都唔洗諗

中國共產黨隨街屌死自己老母

用左death note 爽到爆喎
唔緊要啦

19、寫入的死亡狀況限定於合乎物理學以及那個人做了也不奇怪的範圍之內，否則無法實現。

唔係得23日咩

先寫35個被制裁緊嘅人名

咁樣你只係變左第二個中共

同埋係咪會見到流克

想請佢食蘋果

無限位on9

一係要求好高一係無差別殺人？

如果有本死亡筆記既話,一定會將果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣寫落去本死亡筆記度呀!!!而且唔會要果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣死於心臟麻痺咁簡單,要果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣死得勁慘勁恐怖,要果d專制,無良,無能既死仆街含撚怪共慘黨班人渣俾火燒到死無全屍,渣都冇得剩,死唔眼閉呀!!!咁撚鍾意濫權,濫得咁q過癮,咁撚鍾意剥削自由,剥削得咁q過癮!!!唔俾人有自由,自私到死!!!

1，習近平
所在地核爆而灰飛煙滅

我驚佢連個主播都打唔過

真係有咁嘅能力應該考慮點忍到唔濫用而唔係唔用

諗唔到有咩理由唔用
首先果D殺人犯/虐兒/虐待動物撚我一定寫名 好似韓國素媛案犯/最近哲仁繼母真係好想佢地即死
利申我唔係話自己正義，我都係私怨撚，就係睇唔順眼呢D人 好想將佢地做過既野等佢地受返

都要死

就咁寫689去殺777再自殺 點搵到我

點會唔用，有L都唔驚啦，係夜神月小學雞心態要型先露出破綻姐

拜登死咗你想黑婆做總統？

點解唔會用呢

如果佢唔自己上去做中國大總統其實唔係第二中共嘅

夜神月就係想係想做新世界嘅神先特登整個奇拿出嚟
認真偷偷地殺根本唔會有人發現到

寫撚晒老闆同全撚部垃圾同事落去

會 寫自己名

死前23日可以做哂自己想做嘅嘢

我比較擔心寫到手殘多d

咁咪厚過聖經

你估聖母咩 約炮扑野有乜咁奇怪
漫畫夜神月控制犯人係特定時間上特定巴士 再亂咁開槍咁複雜都得

死法唔可以寫名喎 即係唔可以寫 欣宜同樓主（名）做愛，然後心臟麻痹

冇可疑file close

就係寫相同死法先過癮呀，睇班撚樣驚到懶屎都夠好笑啦下嘩先寫鄧丙強，再寫D乜鳩助理處長，一層層寫落去睇班散仔咩反應呀麻

你估現實真係有聖人咩 邊個督眼督鼻就寫佢名架啦

咁你咪斷正囉

一定會
我都冇宗教
唔上天堂唔落地獄fit晒

要舉手加紙

順我者昌逆我者亡咪即係中共囉

樓豬根本就係呃正評

想抄哂全世界人嘅名
最後抄自己

如果現實真係有奇拿存在
應該都唔少人會祟拜....

結衣於某日晚上八時，於某某酒店2046號房，與一男子做愛後，於晚上十時回家，睡眠中窒息死亡。

林鄭 被習熊屌死屌30次

可以控制佢地死前寫血書

有冇得加紙？

咁咪即刻失業

你咁小既
我有17億
比十本我可能都唔夠寫

好撚中二

可以叫富豪買幾百萬粒Bitcoin然後入落我銀包咁咪冇人知

唔好中二病上身啦
當你可以隨意決定人地生命而唔需要付出代價,你根本就唔會諗咁多,
你係純粹唔會CARE
你呢堆問題只係因為現今既你係普通人,但你要想像自己係神

D螞蟻你輕輕一按就會死,拎個花灑一噴就會死一堆
邊個會猶豫左先出手?

中二病發作？

新約加舊約炒10次咁多

咁應該要寫齊曬3萬個名.....

一開始呀月唔係on 9 殺假L根本冇可能比人揾到

有咩人先唔會

所有得罪我嘅人
冇錯，係你啦，唔使兩頭望

電視上面有哂樣同名夠嫁啦

Google lor

用呀

用就實用架啦，不過有啲仆街要諗啲極盡痛苦嘅方法俾佢，唔可以就咁心臟麻痺咁益左佢

邊有講過？

😂😂😂

唔憎都會用

即係咁 我嬲會嬲自己先
學咗句嘢
Hurting people hurt people
事出必有因
個天冇跌落嚟壓住你
點解要辛苦去憎一個 係你心入面其實 甚麼都不是嘅 nothing ummm (?) ...... ( ) ¯\_(ツ)_/¯
噢 I can’t find a right word tim
不過如果係淋病奶共鳩官同三萬惡犬
我相信750萬個香港人 我再除一半啦
375萬喇都 再扣多少少 加加埋埋啲親屬、支持者
仲嘆緊世界享受人生嘅人啦
我當最後250萬個香港人喇
一人一隻字咁寫佢哋個名上去
都夠做啦⋯⋯好似係

好似用過既人 死後係唔會有安詳
更唔會上天堂或落地獄...

然後結衣帶個大隻仔上房做愛，樓主淨係可以係隔離望實

雕米咁先寫得哂落本野

3-4萬幾個名有排寫
本筆記有幾多頁架

用緊

五毛pr熱狗咪亂寫啊
連登仔成日屈咖

我寫嗰啲名全港起碼有二百萬零一人都會寫
我就唔L信L 搵L到我呀

唔知我死之前可唔可以寫到二十幾億個名呢

唯有加多句 結衣自己一個人赴約2046號房

可以拎佢直接威脅中國比香港獨立

唔會唔夠

點知大隻仔原來係雙性戀 扑完結衣扑樓主

寫曬全地球人寫到手軟

幾十年後先死 斷正d乜？
寫左係note既入錢係自願

清除清脆清除清脆清除清脆清除清脆清除清脆

群交興奮過度致死

第一個寫樓主

然後突然有house keeping入黎執房整冷氣 同左個大隻仔做愛

學新一集男主賣咗佢

好想要一本死亡筆記

寫松田個名

打開政府電話簿抄一次
然後全部都係ifc跳落去

寫elon mask
tim cook
全部大企業既ceo都寫晒上去
再沽佢地既股票

望住老豆揾仔抄書

其實最尾有講用同唔用都冇分別

會比死神殺

死幾十個 救一個種族維吾爾人

針對返奇拿暴露既弱點

只要1）做奇拿一定要全職 24小時用哂

2）對象全球性

3）同埋使用頻率唔太高

4）唔好下下心臟麻痺

追到跟你姓

負評1

動畫入面個黑幫寄地址係月夠奇怪

最多23日

我想承樓主題目加多一條問題

如果本筆記唔係你擁有，你仲想唔想呢個世界有呢本筆記

令到世界可以乾淨d
我願意

林鄭冚家剷

唔同 每個朝代上位個陣都係心狠手辣
問題係上完位之後會點做

ok佢柒左

左膠和尚個d會猶豫

唔夠位寫

我寫拜登 賀錦麗 會唔會拉咗侵侵

全黨上下四代死清

你點寫的，你知道名咩

infinity page, end

會寫低某24個人既名先

會即時交換埋對眼
然後請問有無電子版
大佬，寫3萬次同一句嘢一啲都唔好玩

三萬黑警會唔會寫滿本簿

真，慢慢要脅佢咁先正

我怕啪撚到手指都斷

本野有幾厚....
我想寫十幾億個名上去

其實唔需要
象徵式寫啲boss落去
再間中寫啲狗仔落去...
啲狗仔意識到呢個異常情況自然會集體恐慌...

死得自然啲就無人知

22日delete 番，再寫落去

其實都明白夜神月果種心態
被世人尊稱為神都幾爽....

想
大家一齊生活係恐懼之中
無論有錢定無錢都要一齊恐懼
到時好快世界末日

當世人知道左有奇拿既存在
有好大部份既人會開始自我約束....
某程度上 對起法律既約束力更強...

你咩事 定係講緊笑

好似無限頁數

由2019年6月開始，有諗過折壽去換依本嘢.....
日日都罰抄

唔係假㗎咩

可以寫佢有80歲命

扑到馬上風咁死
不過你真係當佢sp 咩
你鐘意佢先想扑佢
咁你會唔會扑一次就整死佢

拎去同支持政府果D簽名街站薄交換
睇下係唔係真係有咁多人支持
到時可能同某國D大災難死者人數一樣

畀現金算啦，咁貪心

真人版既L用自己做試驗
證實左本野有期限...

教你寫
林鄭月娥

加紙！

唔得呀，最多23日，多左應該23日後心臟麻痺

呀sir加紙

我會寫自己

一定會
殺哂所有靚仔

次次死亡筆記POST都會有堆人連基本RULES都未清楚
起碼要名同知道個樣先會成立

唯一用法係佢入ICU果陣 寫多23日比佢在睡眠中安詳離去

佢講出嚟個種概念就係同緊公義掛勾

好撚狗，規矩任佢定，賣撚完先講

sor淨係睇過動畫

第一個林鄭月娥
第二個習近平

死因:被二百萬零一人，每人打100拳才引致出血過多死

淨係班高官同支那人都有排寫

係可以用嚟制裁啲仆街，但當你有左呢個權力之後，你肯定自己唔會變質，變成另一個仆街？

「當你凝視深淵時，深淵也在凝視你。」

狗衝去買支靚筆
要換眼都制啦

唔想俾死神睇住我打飛機

而我是在上的那一位
所以其實有死亡筆既人就即係當權嘅人

咪撚阻住曬 大把人要寫

所有藍屍 thx

Sorry

用左要落地獄同林鄭做鄰居

寫我scenior嗰名

點會唔用，即刻寫曬班死黑警個名上去啦

梗係用！！！

換埋眼 寫撚爆佢！

一定寫林鄭

一定用
一定寫死法

寫自己中意嘅人要同我結婚生仔幸福快樂噉死

座底寫30000人，加埋其他，我估要寫十萬個名

習大大
全國人大代表大會中發言時
被核彈炸死

應該夠連根拔起

一定喱埋二角

去香港編年史抄人名

會，短五年命都會

唔錯

會用
後悔都用

請賜我death note

寫曬啲left plastic上去

你都戇鳩，使乜諗
即刻搵返老豆搵仔出嚟抄

無代價一定會用...

用黎安樂死

手都軟

奸夫淫婦

點解唔會？

個deal抄到手斷都值得

寫
點都寫

我反而諗緊
如果寫條友日日用屎眼食野
一個月後塞塞下心臟病發死得唔得
或者寫條女扑完野幾個月後死

會死好多人喎
老鳳懷疑一本夠唔夠用

諗起以前d找數post 衰左要抄曬成個post嘅名

有討論價值咩?

咪係囉，係香港既就次次都寫墮樓/赤裸浸死，班狗當自己人做，睇佢地狗咬狗仲爽

揀做L

起碼寫三萬幾個

寫番晒赤裸浸死/墮樓，睇佢地唔同隊狗咬狗

換埋死神之眼
三萬個名有撚排寫

寫晒班黑狗 狗官 中共政客嘅名上去都冇人講？

老豆搵仔十分一都唔夠
我換撚緊

寫 寫到魅上照咁hyper

唔會，因為手握死亡筆記既人會成為法西斯

死亡筆記擁有者 點解唔寫佢自己點死， 咁咪安全囉。

到時L 都捉佢唔到

現實係唔會有L 呢啲人
小心啲用已經冇人知係邊個
三萬咁撚蠢 唔會查到

不如一人一個死法
死前可以短暫控制人

磚：
著住制服，三五成群，火車路軌情慾群屌，碾斃。

應該問邊個唔會用

List?我多到整唔到個list喎

三萬個名
寫撚到手軟

冇後果我一定用

你個問題有啲多餘
九成都係答你狗隊、政府同共產黨啲人

毒撚有幾恐怖你又唔係唔知
為左屌條女真係會咁做都未定

其實故事都話你聽
人一死得夠多實會引起注意
上年咁多死因冇可疑大家都查餐飽啦
始終資訊咁流通

特別係你一開始寫d特別人物
寫到第二三個全世界已經𥄫住

各國領袖都會因為未知危機派人去查
到時最後又係面對L既問題

你又贏唔贏到世界一眾最高智慧既偵探？

寫晒三萬隻狗個名落去
星期日喺中環狗總門口集體互含深喉窒息而死

想要做愛日記多

全職寫名

三萬起跳啦ching

最好死咗都冇人知
歷史上冇人記得呢班人

故事中的L 係現實有幾多個
我覺得最後查到 但會公開的人真係無幾個
反而個班偵探都可能有另一面 會幕後支持依個行動
為錢為利益為佢地所謂嘅正義

寫咁多最後咪心臟痲痹

減壽一半都會用

應該好撚忙，寫到唔夠寫

清除清除清除

你係咪無睇過死亡筆記

個list好很長
抄足一年都未必抄完

寫班友去狗屋開會，有個人醉咗亂啡都夠，捉撚到

自己係利益者嗰啲就有機會跟到

你有一個查到你都夠啦
其實全世界高智慧既人真係好多好多
死筆作者都諗得太簡單
現實夜神整死左個fbi，只會引黎成個fbi覆桌同全世界既情報組織刮佢出黎
而唔係戲劇性只係搵個偵探單拖對決

寫佢同樓主扑完再去比晒全棟樓既人扑
樓主再燒左本野
咁都走得甩嘅
不過唔抵換

永動機

你真係高估左FBI

買賣都唔比 垃圾嚟

仲有9千幾萬個黨員俾你寫

冇話高唔高估
死筆係簡化左夜神月面對既局勢
現實就係會面對呢d問題

我都未將中国加入去
如果故事發生係香港
中国政府直情唔會跟遊戲規則添
一定係寧枉無縱
查都唔使查
鎖定目標範圍清除到無事為止

罊竹難書

都話咗唔會實現嘅會一分鐘後心臟麻痺

睇佢係咪寧願死都唔同我一齊

姓習既係咪

你呢d問題喺我寫夠三萬個名之前都唔成問題

呢個寫齊top嗰班
自己會鬥死哂

唔會寫住
要拎0.03筆練定寫字細d密d先
驚唔夠位唔夠頁數寫

最長23日

777
武漢肺炎

但係你扑嘢打飛機流克會望住你

呢個時期執到本死亡筆記真係發過豬頭，全部寫武漢肺炎

會俾過本新既你架

你叫佢迴避先咪得
流克都冇跟夜神返學

L : 初步鎖定奇那係賣羽毛球拍既

會後悔...

希望神可以將佢地復活，等我再殺多次

我明樓主講咩，所以如果我有嘅話，我唔會用喺私怨上，甚至唔會用喺我現實中識嘅人身上，因為我自己未必有資格去決定

只會用係一啲受廣泛討厭之人，破壞公權力之人，違反普世價值之人

咁就放心啦

寫十二億個名好辛苦嫁 都係不了

其實未必 好似話戰爭啲士兵用槍殺完人好多都有ptsd

一本我驚唔夠用

其實要面對一個好哲學既問題
俾你有能力任意殺死任何人
你仲係咪人？
定已經係神佛、外星人相關
咁仲會唔會用凡人邏輯去睇世事

咩黑警、獨裁政府、黑白社會你仲會唔會清算？
錢又仲有冇用？

23日後安眠地死去

會。寫人馬上風

會
我會寫曬殘害香港人既仆街官員 建制保皇撚屌 中共三萬死黑警連pk tang 國安狗
藍屍死廢中廢老上去

on9 一定用啦
三萬同埋班膠官

任何人，得閒冇野做就開電視抄名

冇原因，憎唔憎只係優先次序

零成本殺人咁開心，何樂而不為

其實只要寫死幾十個美國、歐洲、日本政界大人物同5至6個美國反共同左膠高官，再起筆記寫佢哋死之前見過蚑國領使兼鬧過交，再寫有蚑國人用自殺式炸彈炸死上述人士。咁蚑國到時水洗都撚清，實俾人打柒，而其他國家都唔會覺得一切都係一條友搞出嚟亦唔會同蚑國聯手查真兇。 趁世界大亂嗰陣再寫死幾隻狗官同狗。每年隨機抽7-10個月再起嗰7-10個月入面每月殺一兩隻。有時殺大粒d，有時殺d細粒。肯定冇人發現。

會 而且唔會俾任何人發現 唔會好似夜神月咁

樓主忽撚咗

夜神月開頭都以為只得自己知⋯直到俾L搵到上門～

夜神月一早肯換眼既話已經贏左

一定大把人爭撚住造爛市換眼去寫名
而且都一定唔撚會後悔

親眼望住佢死緊係啦
我寫完，打個飛機
噢，條友死左拿
完全兩回事

咁都會輸俾N，因佢跟本連N都未見到已輸左。N可以只做幕後指揮，唔需要‘親自出馬’已掌握成個局勢，同L唔同。（雖然我係中意L多d，認為電影版個結局更好）

會 第一個寫晒啲狗官名 同個柒婆名上去

反而想知你哋會逐個逐個咁死，等下一個人驚

定係一次過一班人死？

要真名先有效

係咪有個網講晒啲高官公務員嘅名？
同埋中共高官啲名可以搵到？

啲字寫細粒啲

咁就好啦，寫完3萬幾個名，仲有位寫埋佢全家同支持者

唔會囉痴撚線
生命黎嫁，你估係一粒沙咩，就算花草都唔應該咁殘忍啦
都唔知樓主呢d 咩心態，好心唔好睇咁多漫畫啦

你是咪想我咁答

用，控制死因可以做到好多嘢
佢外傳係有個𡃁仔用筆記唔殺人都賺到大錢好撚勁

雜種 林鄭 中共 跟著就拜登
我就係新世界嘅神

尋晚扑完 隔十日後心藏病死都關我事?

鄭月娥

唔駛解釋，死前要開會釋放所有手足

梗係會，某個有錢佬死前比晒D錢我，攪點

係，咩最緊要三觀正，好似d支那賤種咁，想嘔

全球直播習近平屌死林奠後馬上瘋

唔係最多23日咋咩

你寫得嘅唔係憎到死就冇交流
搭鐵坐你隔離條友死左你會唔會傷感？

贏左L仲有第二個補上

你會唔會成日諗以前殺咗幾多隻蟻用過幾多殺蟲水

清除...清除...清除！

可能中共同埋林鄭都唔係用真名
即刻開眼睇電視

我地冇權決定人嘅生死

所以我會揀佢地被折磨到生不如死
嗰班人死十次都唔夠

第一件事
全副身家沽空tsla
然後啪死elon musk

老實講我唔好似月咁做咁多嘢
只係摺埋喺屋企上網睇新聞寫名
啲FBI偵探又點可能查到我
中共港共高官大把人想佢哋死
佢哋又有咩證據知道係我寫死曬佢哋